cctai: 是日核彈經已出爐

［是日核彈］最重要係呢兩張圖！！！！

今次依粒用咁多人血換返黎既核彈到底可唔可以炸死鄧丙強呢

交通警

弱智黑警

你自己咪係

我iq有120 最多係黑警
弱智第二個黎

日日都核彈 會唔會有輻射

弱智交通警

樓豬5毛頭目

秒

你澳洲第一五毛

針對返主義ok?

佢弱智警犬

咁多粒核彈有邊粒真係有用

愛國啫唔係下下講錢

樓主成隻馬騮咁

武哥你勁姐

流出圖黎講我型好多

cctai又用核彈打中共

你黑人